(請賜教)九龍區邊個醫生最抵睇?

有時想射一兩日波
但又唔係睇黎睇去都係嗰一兩個 有啲又貴
可唔可以講下巴絲們睇開邊個醫生同幾錢?

謝大大

推

邊區都得 想搵間平d
集思廣益

輪街症